* Projeto Front-End Boot Covid-19
  * Design - Ferramenta Figma

> Solicitado pela Faculdade

> Desenvolvido por Ericton Felicidade de Brito

Algumas telas desenvolvidas:


![group21](telas/Group21.png)

![sintomas](telas/TonBotInforma_sintomas.png)


[Clique aqui](https://www.figma.com/proto/77j5RPMjJ1HKdtl2iM7Q5k/ChatBot-Ericton?node-id=2%3A173&scaling=scale-down) para visualizar o protótipo.